［潮物］仲記唔記得呢部機

好懷念以前 當年點都要有一部

當年有部紅黑 Nokia 7610

個時勁想有一部

呢部真係當年機王
拎出黎真係有陣霸氣

以前第一部sony係用W880i

回憶出哂黎 雖然個mon好細

推上去同轉圈個部都好型棍

呢部機我覺得白橙色襯得好sharp